我要女女呀，邊度識呀

呀

呢啲你諗下就好喇

天打

幼稚園

又肥又毒又老又破產你教我搵啦

收皮啦 你叫雞人地都唔做你生意

貼樣同糧單再講

去產房排隊登記咗先

點解你班仆街要咁講呀
睇都知你哋都係冇女㗎啦

照鏡 睇下 ok?